應承我, 如果光復到香港,要幫689同777正名港獨之父同港獨之母

多謝你地令香港人醒覺

May their names be forgotten

香港人唔會忘記佢地既付出